深夜你點我唱

溫緊書冇野做
你點我唱

碎吧 睡吧

你唯一可以做既係繼續溫書

諗住發洩下溫書嘅壓力

義勇軍進行曲

不如將溫書內容配啲歌曲上去，咁咪可以又溫到書又唱到歌，一舉兩得

襯

成全